哇 屌！搭的士要小心啲

近日有網民卻分享，自己早前乘搭一輛 5 人座位的紅色的士，乘搭途中「撳死咗隻蟲」，其後更發現車廂內不單有一隻，而且整個車廂內有大大小小的木蝨，甚至連的士司機的衣領上也有一堆爬來爬去。其後下車後，每名乘客身上也被這些木蝨「附身」。因此事主特意發帖提醒市民乘搭的士時要小心！

事主分享自己早前乘搭一輛 5 人座位的紅色的士
車廂內發現大大小小的木蝨
下車後各人身上也被木蝨「附身」，有人翌日更被叮至又痕又痛
事主於 14 日外出辦事後，一行 5 人乘搭一輛紅色的士回公司。在馬上到達時，他的手「唔為意撳到啲嘢出血」，發現原來是「撳死咗隻蟲」。其後經他仔細一看，發現車廂內周圍滿佈大大小小的木蝨。嚇得事主當時馬上「向前坐咗半張凳」，在支付車資時，他更看到的士司機的衣領上，有一堆大大小小的木蝨在上面「爬嚟爬去」。

雖然事主發現後已經「向前坐咗半張凳」，但在下車後，衫褲鞋袋均找到超過 10 隻木蝨，而且同車的所有人身上都被木蝨「附身」。事主當時已經馬上「又掉嘢又浸熱水」，清潔消毒已經花了大半日。直至 15 日，當日同車的其中一名同事身上「到處紅扑扑，又痕又痛」，疑是當日被木蝨叮到。事主表示已經投訴，明言「諗起架車仍然係街載客就起雞皮」！

帖文一出，隨即引來大量網民留言以及轉發。不少網民均同情事主的遭遇，「我睇你張相都周身痕」、「睇完即刻打冷震毛管動」、「哇！好恐怖囉」。更有網民直言「啲木蝨繁殖得好快，如果帶咗返屋企好麻煩」、「啲 5 座好多蟲㗎」、「呢啲係臭蟲／木蚤，野到屋企的話成間屋嘅木傢俬都可以掉得」、「個司機的忍耐力咁強，成日俾蚤咬都冇嘢，係咪儍」。大家在乘搭公共交通工具前，也要留意一下周圍的環境！

哇 真係要小心啲

睇文都覺得痕

哇 屌。。。依個真係睇完唯一畀到嘅反應

直頭 頭皮發麻

起晒雞皮

的士咁撚cheap預左喇
唔滿意咪自己買車囉

喂𨳒！呢啲真正係反社會人格！故意放蟲！

我睇第一段就已經
腦海不斷uber

坐的士一身蟻

我諗平時唔多清潔多啲

的士狗真係賤種生物黎

痴線，如果痴住啲衣物惹埋返屋企就仆街

諗起茶記成頭木蝨嗰段片

邊條

我都係街到見過啲廢老啲衫到有幾隻呢啲蟲係到爬下爬下要幾污糟先可以成身蟲

起晒雞皮

我坐車已經試過打死幾隻小強

咁巴士，小巴呢？
港鐵啲鐵凳係咪最安全？

佢唔痕個下好野

他更看到的士司機的衣領上，有一堆大大小小的木蝨在上面「爬嚟爬去」

岩岩坐巴士 我都望下先坐

油女一族

痴撚線

替身攻擊

一陣帶埋d木虱返屋企就大鑊

睇到起曬雞皮

呀屌！我個頭好撚痕啊！！

有啲人,老人家 比蝨咬完
係唔痕

原帖有車牌, 搭車睇清楚啦喂

.......

幾年前都坐過架的士好撚污糟
周圍一隻隻唔知咩
落車前記低個車牌再email運輸署投訴

應該唔關事，我見啲的士佬收工將架車擺喺啲荒山野嶺，有時直情擺幾日都冇人揸走，啲四腳蛇老鼠曱甴唔走晒入去做竇先奇

屋企生木虱慘過食屎

利申屋企有過，搞左成年先絕到佢哋種

睇完好想沖涼

屌依家唔敢搭的士

係咪公開個車牌好啲呢

以後搭uber

真心，依啲都有呀姐清下
的士真係可能唔抹

之前搭的士 車入面有曱甴嚇撚到仆街
都聽過之前有post話地鐵綠色線有乘客有bedbug
出入都係小心啲留心附近有啲咩好

Facebook post有

我個名

燈光好DD囉 的士暗撚到咁

帶咗返屋企真係慘過中武肺...

打科興都冇用

白撚左個車牌做咩

搭開uber
同埋坐巴士黨鐵都係揀靚女隔離坐

周圍幫佢地播種

冇車牌點撚樣小心呢

當年某航空公司頭等艙都係

睇完唔敢坐的士

點解啲留言會鬧拍片者唔提 多到咁唔會唔知掛

NJ8476

帶咗返屋企就仆街 搬定屋/重新裝修過都得

最煩d蛋唔怕殺蟲水

好人一世平安

要日日清 最少十四日都無虫 先算成功

虫你老母

痴撚線一惹返屋企仆街

連登: 日日搭的士平過買車

真係有蝨嘅話
抹兩抹根本冇用
小巴巴士啲櫈好多𠾐𠾐隙隙，啲蝨會喺啲隙入面住
黨鐵少𠾐隙叫好啲

唔出奇啊 我咪話cheap囉

五個人搭的士加埋司機六個人 無超載？

小巴都好撚多 我搭開港島東某線 不時有小強 link入面啲木蝨好像都見過 近司機果幾排最易撞到 好撚嘔

屋企中過床蝨
唔撚驚

“條裙着短啲就預咗比人偷拍㗎啦“ logic

五座位的士係司機加五個乘客

所以你問我我就寧願搭巴士都唔會搭的士

夜晚黑媽媽部車幾污租都睇唔到
啲dc9 渣車又西又拒載

收皮喇
去大排檔食野比侍應串係咪又可以用你依句啊

的士狗，狗虱

係咪一向用簡體?

樓主pin 起佢 等大家都提防NJ8476有蝨的士

惡夢 之前比呢啲仆街蟲困擾左半年

同埋有uber唔用 幫襯的士狗真係賤中之賤
uber司機自己車 一定乾淨好多

可能司機已經係一具腐屍
啲蟲就來自佢

30碎人仲依頼交通工具真係好可憐

撳入啲comments睇見到依條友勁痴線
真係祝佢比仆街蟲咬到成身痕晚晚冇覺好瞓

試過夜晚搭的士前坐
發現成個dashboard 都係細曱甴
至少有五六隻喺我面前爬嚟爬去
嗰刻喺highway又走唔到
簡直係人生中最漫長嘅一程的士

隻的士狗本身都一身蚤 佢轉揸uber都係會係成車蚤
不過uber大家有得投訴 投訴到佢冇得撈 再轉返做的士狗

Diu

抵撚死，仲比錢的士佬賺

帶1隻公返屋企無問題...
母又交配過就

所以要坐黃的

大陸仔未搭過5人的？

部份老野退化,所以比野咬係無反應

的士狗
貪平 換淘寶凳

咩車行
多數邊頭交更

靚女就冇蚤？

有一隻番咗屋企 成間屋唔洗要

pin la diu

依啲人真係唔知係咪前世係奴隸 太監

靚女連屎都唔會屙，點會有蝨

咁撚癲 直接開埋車牌好過 吊

樓主好心pin啦

好撚恐怖

之前試過搵人上屋企裝抽氣扇，個師傅拎條木造嘅A字梯上黎，跟住我見到佢條木梯有啲黑色長條型嘅蟲係啲空隙度又出又入，嚇到我仆街即刻叫佢拎走把梯，之後仲有條跌咗係地要我殺

咁如果一個唔會痾屎嘅靚女，又上咗依架有蝨的士，咁會點？

撘地鐵企全程最好，唔對路可以周圍閃

驅蝨

又然

唔識blame the victim嘅都冇資格做連登仔

不安

正評係俾無圖

香港愈嚟愈多人有 屌 行出街惹返屋企真係慘長期抗戰冇覺好瞓
唔好再淘寶買傢俬
唔好再執垃圾/二手野返屋企

話咩有咩事應該係直接同個司機講
係咁話個司機可能都唔知有咁多蝨
講完比個司機聽咁佢係咪一定會即刻處理唔接客
定係聽完下一秒繼續接客根本就冇人知
全部都係佢自己個人嘅諗法
依啲情況好應該同返相關部門反映同上網開車牌叫人小心啦
加上咁多成蟲都唔會係一兩日嘅事啦.........

人如其名

成身都係邊有可能唔知
佢係跌撚咗個腦定一開始就冇

講咗咁耐 車牌係咩？

睇到了thx

佢話啲蝨唔係人人都咬 所以個司機都有機會唔知喎
仲話唔比係啲蝨係第一日喺依架的士出現架咩

咁多成蟲如果係第一日出現嘅話除非係有人捉咗一埋蝨喺佢的士放晒出嚟啫

成身爬竟然冇撞車

呢隻野生命好頑強，冇絕對安全既材質，除非氣溫達 50 度以上

好似冇分男女架

屌你老母又要放上網又要遮車牌想點撚樣

就算真係唔咬佢都見到啦
咁撚多隻都見唔撚到嘅視力學人揸車
我會比較擔心道路安全

黨鐵果啲光滑面易D睇到有蟲

有分無交配過最多係長期有1隻唔洗驚
有就好快成堆

絕對有理由相信係佢地之間立左契約

次次見到地鐵d清潔呀姐拎住塊布係咁椅掂吓條扶手就叫清潔咗你真係唔好太有期望

其實有無平台俾人投訴？

Pined

唔敢po 我起雞皮

Facebook Group > Content Farm > 公海 > 連登

屌你老母遮撚住個車牌做乜鳩

武肺正常半個月都會散

床蝨唔會散

我睇到個Post都覺得痕痕地

置頂左

即刻尻倒DE粉入部車啦

哇 屌你食唔落飯

FB入面個傻閪個腦係咪裝屎

如果個的士佬係租車 其實冇計防

佢日日唔同車 點搵知佢渣咩車

又唔影埋個的士佬

同運輸署投訴左未？

原來真係有